屌你老味 講垃圾中國呢個國家真係冇得輸

先唔講其他，就以我一個普普通通嘅香港人嘅角度嚟講，細細個開始已經要上嗰啲濕鳩普通話堂，完全唔知有乜用，跟住再迫鳩你學拼音，你又要焗住學喎，如果唔係又會炒。

好啦，到你上高中揀科唔使再上，你就發現街上面勁撚多大陸人，出過街都聽啲垃圾普通話聽撚到燥。再望一望學校啲初中，屌你老味一係就抖音，一係就喺度牛B牛B，見到真係頹左。

跟住又搞單送中出嚟，搞到民不聊生，打爛咗幾多人飯碗，到而家都死要面唔撚肯認衰，繼續柒俾人睇。

到後來出國讀書，又係咁撚多大陸人，即係大陸人唔緊要呀，我都識得啲正正常常可以做到朋友嘅大陸人，不過屌你老味大部份都係柒撚蒙蒙咁嘅，出國又唔撚讀書都算啦，又要搞到你冇得讀書，上堂嘈喧巴閉。跟住又成日話人哋歧視你哋，有冇諗過佢哋唔係因為中國人而歧視你哋，而係你哋做埋啲嘢好撚濕鳩？

好啦，無視左佢哋之後，咁喺外國要更新香港Passport無辦法一定要去中國大使館，佢老母三月開始就一直唔肯開放，話係因為濕鳩武漢肺炎，咁理由係合理嘅，不過你唔開放都寫喺個官網度或者改一改網上啲資訊啦，又唔撚同人講嘥咗幾多人時間，睇返其他大使館一係就改用其他方法幫你，就算冇呀都唔會要你白行一趟先。

依家同啲外國朋友傾偈嗰陣，都勁驚佢哋會覺得香港同中國係同一樣嘢黎，真係覺得好失禮。

總結

你班二毛同我死入嚟 唔好淨係比負評